---
id: realwear
title: realwear
--- 
 

#### 功能特色

- 主要面向工业场景
- 旨在支持Real Wear头戴式平板电脑的部署和使用
- 全语音支持，对语音的支持尤其完善

#### 开发集成

- 开发环境支持

  - android、html、reactnative、unity等都有支持你

- Android文档示例部分

  - 提供开发实例，有比较完善的各功能使用示例
  - 文档描述较少，都在示例代码中体现

- Android部分语音功能支持

  - 支持对添加了触摸事件的控件自动添加语音功能，无需编写任何直接与语音识别器关联的代码
  - 功能原理：运行一个称为WearHF的软件服务，该服务位于操作系统和应用程序之间。该服务拦截用于触摸的用户控件，并自动使他们能够进行语音表达，关联到触摸事件。

- Android开发效率

  - 显示上，类似一个pad，也没有触摸等事件，布局上可以按照正常的ui布局，差异不大。
  - 语音部分的接入比较简单，容易理解，不需要接入sdk或者初始化，系统自动完成，很值得借鉴。

  

  

  